LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #9 我愛阿姐

LiSA
本名 織部里沙
誕生日 6月24日
日本岐阜縣出身的女歌手，高中時期開始組成樂隊「CHUCKY」 。
CHUCKY於2008年解散。後來與Parking Out的成員合併組成樂隊「Love is Same All」，其藝名從該樂隊的隊名縮寫而來。
2010年為動畫Angel Beats劇中樂隊「Girls Dead Monster」的第二主音ユイ幕後代唱。
2011年4月首次以個人名義推出Mini album 正式出道 。

LiSAの配信シングル「Thrill, Risk, Heartless」のミュージッククリップ（YouTube Edit ver.）が、YouTubeにて公開になりました！

「LiVE is Smile Always 〜ASiA TOUR 2018〜」
6/14.15 日本武道館
6/30.7/1 大坂城ホール
7/21 SiNGAPORE
8/11 HONG KONG
8/18 TAiPEi
and more\( ¨̮ )/

[舊POST]
LiSA歌迷俱樂部 #1

LiSA(織部里沙)粉絲俱樂部 #2

LiSA(織部里沙)樂迷俱樂部 #3

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #4 Catch the Moment.

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #5 New Single《ASH》29/11發售

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #6 Asia Tour 2018開催決定

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #7 刺激！風險！無情！

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #8 等待八月來臨

路過想搶1000變1001 開完po無乜事我都係出返去先

牙姐好波

好耐無睇阿姐啦 上次睇已經係上年LDP arena tour

X2

x3

幾時先有得買飛

8月先有得睇
而家比張飛我都冇用啦

幫手買頭位飛ok

咁岩聽緊いつかの手紙就見到呢個post 入黎留個名先

ok

一講買飛即刻上水

我已經請左假幫大家通宵排隊買飛

請左 都未知幾時賣 點請

請埋啲南亞同胞一齊排

請埋右

你係咪幫我買nagi同牙姐?

係牙 又問

排緊隊了

多謝晒 請你食飯

感謝咖哩狗大大 讓我們有live睇

一齊排

聽講取消 唔洗排了

你一日唔jump一日唔取消

留左張關係者席俾你 唔使排了

喺通利門口紮左個營幫大家買飛

有冇人係圓方！

又睇好女仔

dd

Hi

係邊！

係你隔黎行

DD精神長存！

係後台坐得唔得....

幫你安排下

完場記得搵霞姐攞飯盒

Mayu係咪正先！

一開始狂FF果度以為個角色岩哂佢做啦
到唱歌果段之後見到佢既表現好驚喜
估佢唔到真係幾好戲

成套野最想挑剔係中文字幕譯得好嘛嘛

有野譯錯
同埋冇左個電影title <=> 最後果句嘅意義

連我呢d淨係聽得明十分一既日文垃圾都見到有d位譯得唔意賅

同埋一開頭個運鏡睇到我眼矇
成日淨係zoom塊面

導演有舖癮

件風褸個背唔係件pizza其實ok

毒撚點CARRY呀

oversized 著到成個弱智咁

迫害毒撚fans
阿姐d goods越黎越只係囡囡先carry到

Spinns件oversize我都唔知點著好

好想學餓狼terry 咁丟帽

佢d big tee買完都著唔落
真係比女著就岩

🍕 姐

不過mk呀姐出mk goods都正常呀

YOUR FACE YOUR FATE

利申: 小薯

我d衫仲係媽媽幫我買

ching你咁型都扮毒
你叫禾點算巧

d mk仔係鍾意扮毒

件LDP PARADE唔記得睇size chart
變左強制oversize

買大好過買細
我Hi five果件買左M SIZE
而家著舉高小小手都露臍

織部里沙初試性感

件LDP夏天著又真係幾爽

到時係咪個個都著bestway隻碟入面件衫

唔買(住)

強制oversize著落幾舒服
係個人唔夠mk carry唔起

見amazon好似已經停左訂

要養其他人冇錢...

唔通冇予約特典?

你唔食 佢都要食

著咩衫去好

有達仔養佢唔驚

屌你睇親都笑
有冇人整出黎武道館/香港場著

唔可以只係靠達仔架

大家一齊著同一件tee好唔好

我剩係想快D見到小LiSA

I'm perfect human

快d谷埋阿姐上dome就應該會去生仔架啦

武道館第二日宣布年尾arena tour
開SSA full set，如果爆既就應該會考慮下年衝巨蛋
要谷就呢兩年了

訂咗 一齊著咁gay?

瘦撚點carry件pizza姐

有個問題
巴打其實你係咪唔使訓

殊🤫🤫🤫🤫🤫🤫🤫

女裝當one piece裙著

男人扮女人?!

練定女裝下年睇ladies

我愛

聽埋我果份

翻唱普通話版 一定破壞力好大

liza wang好似識日文 by wiki

不如一槍打死汪明荃算

斬碎宿命 無可奈何 驚慌失措

不如一人一信request阿姐8月唱熱咖啡

希望阿姐八月唱多d非動畫歌

請埋liza wang做嘉賓隨時坐爆紅館

迷人pinklady 啱唔啱聽？

成件事錯哂

一定係驚過那些年

想聽AXXXXXXXXXXIS

你哋傻撚咗?

仲要涯到6月先有得見阿姐
我就黎痴線啦

我8月 屌你

口裡説不，身體卻很想jump

same

仲有公售 等咩
利申仲未買機票

對呀 大場公售實有飛 再唔係買當日卷 一定有

唔去啦屌 下年先飛

台灣呢
話唔定真係LiSA爸咁講年尾ssa full set

台灣太悶 唔想淨為live去

去睇下點樣可以用愛發電

台灣真係悶到抽筋 唔想再去

去新加坡食個海南雞飯仲好

新加坡應該無乜氣氛

台灣都好多地藏嫁

之前見部長新加坡LIVE直播D人都幾HIGH

新加坡人鍾意食pizza

香港d地藏都好多下

今時唔同往日 希望好D

BTW上次FEEL到我HIGH到嚇親隔黎位條友

冇人去4月

落左選

4月8
4月7不了，門口都唔比我入
死8婆

邊個係死8婆

3萬yen1張飛

ja ga

Kalafina radio 而家播最後一回鳥

DD真係忙

無啦 以後都無啦

聽左8年

推左八年

唔識打call去呀姐演唱會 會唔會好柒

唔洗識 冇人會留意你岩定錯

邊有人得閒睇你..

硬係覺得到時會好唔合群

邊個會理你
你又唔係吸引過牙姐=.=

得新參先會周圍望人

打風火輪仲唔合群

你唔衝上台邊個得閒理.....

我就係好唔合群

睇呀姐Live秘技
人地Jump 你jump
人地Fing 你Fing
人地嗌 你嗌
人地唔知嗡咩英文 繼續嗌

做地藏咪得

有咩唔識搵D靚女LiSA子問就得

上b站學返幾招通用call夠做啦

唔好學錯地下芸就得

イェッタイガー！！！！！！！！

求奇啦 拎住支PENLIGHT入去到跟人舞就識嫁啦

ファイボワイパー！！！！！！！！

yeah tiger‼️

呢到d人dd到癡癡地

冇正常人

笑什麼 你最唔正常

我單推織b

我都係

每日笑話：單推

水瀨呢

女優單推美波B

幻想對象黎
好可愛

原來係假既
仲諗住送張相比你

屌唔好咁

提番會然短髮控記得抽水瀨tour

2018留守香港

JAGA

8月有冇野睇
想8月去旅行

ASL/台灣見阿姐

7月有真扎
8月未知有喵睇

本小氣簿同隻杯都ok

幫個fd攞4月阿姐飛領取卷
自己無得睇

又飛

呢度d人坐飛機當食飯咁

阿姐新搵番黎個chorus好似都幾靚女

又有新推？

不要追求肉體

讚下人靚女
純粹客觀評價
冇咁膚淺見人靚女就推

啱啱去電影節睇戲
有個叫保紫萌香嘅女優又幾靚女喎
DD的惡意

點解可以咁得閒成日飛

你真識食

喺通利幫大家排緊啊姐

好正 DOKIDOKI

又炒5月天

好多南亞同胞排緊五月天
得我排緊啊姐

我要最前排中間3q

okay

我想企台上

+++

想同牙姐同一間酒店房
得唔得

想同牙姐交換身體

唔好咁痴線啦

交換完出黎見我

陣老人除

同個老女人交換身體做咩....
係都搵個1822既交換完痴埋阿姐身sheshe

同達仔lovelove

Hehe

達仔好似講過自己j短

點解ching你會咁留意.....

你地講緊個阿姐唔係我地topic個阿姐呀可？
分唔到，好亂呀

唔好問 你會怕

係講緊同一個阿姐
不過呢度d人太痴線

佢地係痴左d

痴心阿姐

唔怪得仲未有得見小LiSA

又j短又食煙

之前睇貼吧睇到的

你地唔好咁痴線啦

佢啲歌真心正

食煙冇野既
大把人都食

我mayu都iqos啦

女仔唔計

有冇圖 想睇佢食個樣

都市傳說會影響做人

搵到 朦到咁我話佢食手指餅都得啦

買左都唔敢拎出街用

pizza🍕

點解呀 咁都恥力唔夠

我覺得無想像中咁差既
雖然真係好難carry

買比老母買餸一流

咁貴買比老母
孝子

白色個件tee係咩事

佢d goods好耐冇買

出埋膠布 笑左

比d唔知頭唔知路allstanding都要衝上前個d毒撚比人打完之後用

又夠鐘進化做飛行系

MK仔又笑鳩毒撚
咁live house都預左開片既

有堆毒撚好興live house衝上前，比人打完之後又係twitter到呻

只要毒到人地唔敢掂你就唔會俾人打
D毒撚都未夠毒

LIVEHOUSE就通常開波唔係真打先既
跳跳下唔小心撞到你咪講聲sorry架啫

法國原來6月30阿姐大阪開完真扎就7月1開
之後仲有冇機會買大阪場?

DD

想一石二鳥

冇呀 唔比你睇呀

不了 我最憎上前迫 唔多鐘意睇live house 睇過藍井幾場live house tour 都係不了 只去hall+arena

支持阿姐真扎係禾天職

膠布都出埋
下次出condom啦屌

達仔唔用的 不了

平時d staff衣著未係咁

condom,潤滑劑,送玩具

可以扮staff

震強

btw認真問 是咪仲會有公開發售
想見阿姐

好似係仲有公售 再唔係夠膽未賭下有無當日卷 大場真係full哂咩

好似呢兩日公售
再唔係咪上twitter收

阿姐live house幾時先有得成場mosh

好想聽 僕の言葉で
一直都好鐘意呢首 sun moon聽過一次咁大把

想聽佢唱Q-MHz個兩隻live

我都係最鍾意呢首

海外場應該 8成動畫tie up

4月7個唱acoustic live唱winding road既我就跳skytree

圖已cap

留名睇跳樓

响日本會唔會唱中文版CTM?

阿姐 你都係唱返日文啦

點解冇人cap我果句
我當年講2017開 2018唔開就跳

好想live聽僕の言葉で同いつかの手紙
其實d慢歌都好正

慢歌定番シルシ
再黎就TAKARAMONO

其他就真係粉紅色乳頭

=.="

仲有なみだ流星群

シルシ聽到爛哂

有幸睇過呀姐扮小林幸子唱シルシ

FC event？

SSA

呢首我好想聽LIVE

應該係暫時最正既シルシ
講起就後悔點解唔全通

我自己都唔買仲點會幫人買

多左張 4/15 大阪飛仲未放到
我想問下如果張引換卷係東京個fd 到
我係咪都可以淨係用個引換番號係大阪攞飛??

我買左名古屋無去

淨係去左ssa

Yes
去便利店隊個code比佢就得

Sure

幾時帶我地聖巡

本身想睇下415機票幾錢

點知UO老母個網死左

你個fd未即係我個fd

今年冇飛過 再唔飛應該要11月先有時間飛

Jetstar都有班9點幾香港過去可以當社畜機坐

你想巡邊..我唔知達仔屋企係邊架喎

LDP間大學難唔難去？

千葉姐，唔難去不過都幾遠

高層係話去就去的
我呢D食物鏈底層先要做奴隸

推介好女仔比大家

我頭先有一下擔心過係咪執笠

洗唔洗3個鐘車？

說好的食煙圖呢

又唔洗 一個鐘左右
好似係

你google 名 +タバコ咪係

咁下轉無野做可以過去鳩下

食煙圖無咩魅力
想睇佢係面前吹煙

少女邂逅

介紹俾大家識

你走喇我唔想搞大佢

乜解究日換畫

乜解究日換畫 (X)
唔換畫個日一定係佢病左(O)

好彩我好撚專一

發掘多D好女仔
識多D人係好事黎既

痴撚線post

Alexandros

專一邊個？

愛係有限 你咁分薄哂出去 只會便黎便唔愛阿姐

有冇4/14名古屋多

好專一咁愛三個

全部出道聽到依加 不離不棄呀

睇完LiSA tv占卜果集，我覺得有啲道理⋯⋯

我覺得呢個髮型有小小似松岡

呀姐件oversize LDP shirt真係可以一衫走天涯

男人老狗點撚樣著 由其係短撚 呀講錯矮撚

前園真聖退休後做緊咩？

當外套 摺袖？

我記得背脊仲要穿2個窿

唔係講緊黑紅色格仔果件咩 ?
圍腰算吧啦

果件反轉露兩點

好撚痴漢

冇米8著上身件野硬係覺得個長度唔上唔落
又未到oversize個種長
件野可以短小小就好了

我個日見到前排有位幾大隻既日本仔著

冇米八所以冇買到
冇呀姐咁潮其實好難CARRY

都係個句 阿姐d衫越黎越囡囡向
d現充mk都話可以識個靚女買比佢著
迫死我地呢d毒撚

最好著都係megaspeaker同sun moon個兩件外套

上野6點幾就咁多人

紅色格仔係Hi FiVE??

我想買機票呀

一陣佢黎香港個陣就會唱

編曲改哂

不安

又要返香港 做奴隸了

唱埋香港版

總共出過3件格仔裇衫(冇記錯既話
紅格就hifi

又係果個人編曲

又綠

原來佢係PENGUIN RESEARCH既
又係SACRA

放假矛晒人 飛晒日本

快d到6月去日本睇LiVE食晚飯

你地加油
最多8月同你地食

都好

.....

呀姐身上冇R18元素, 梳

R18

又笑人冇

青春既肉體呀!!!!

老人色情都係r18

炒老細啦

好想比阿姐對虎牙咬

小心咬斷

原來ましろ做配角套電影都內落晒畫咁濟
慳返唔使睇

係禁區訓著左教
走左班機

有錢就唔係問題

不要追求⋯ ⋯

我明 後生有後生好j

rip

除哂未R18

大奶奶呢.jpg

在阿姐身上渴求大奶奶是否搞錯了什麼

30(MK)

mk(30.8)
就快又31了

老女人

是日野音！
呀姐會唔會再搞野音呀⋯⋯

前幾年富士急應該好正

一定好好玩.jpg

日本首席Bossa Nova天后~小野麗莎（Lisa Ono), 將於今年6月來港舉行 『小野麗莎三十周年演唱會』

小野麗莎多年來推出多張唱片， 其無拘無束的音樂，搭配上她時而慵懶柔軟、時而活潑俏皮的唱腔，迅速地在日本形成一股流行風潮，不僅是爵士領域，還延伸至流行市場，成為日本少數能夠跨出爵士樂界征服流行市場的爵士歌手。 小野麗莎多年來致力於推廣介紹Bossa Nova音樂，除了巴西的根源，近年來還將夏威夷Hula、法國香頌、義大利歌謠等音樂、阿拉伯音樂、亞洲民謠與Bossa Nova結合，讓她的音樂更加的世界化，製作讓樂迷們放鬆心情、享受人生的音樂。

適逢出道三十周年， 小野麗莎正在日本舉行『小野麗莎三十周年演唱會』巡迴演出，而香港更成為海外巡唱 其中一站，喜歡Bossa Nova的朋友不容錯過！

Lisa Ono 30th Anniversary Tour - Hong Kong 2018
小野麗莎三十周年演唱會

日期：2018年6月18日（一）
場地：MacPherson Stadium 麥花臣場館
時間：20:00 開演

LISA

Liza Wang與中樂團

驚～過那些年～～～

三十周年

樓上班癡線佬

其實淨係得呢part靚

目黑川?

係

上星期 我無去睇目黑川睇夜櫻 淨係去左新宿御園 上野公園 同光之丘

This account's Tweets are protected.

5/9（水）リリースのLiSA初のベストアルバム「LiSA BEST -Day-」「LiSA BEST -Way-」の、アルバム商品内に封入されるハガキにて応募出来る、購入者応募特典の情報が公開となりました！

今回のシングルの購入者応募特典は3種類！

A賞が東京・名古屋・大阪にて開催予定のLiSAベストアルバム発売記念『秘密のサイン会っ』ご招待！
B賞が今年夏から開催されるアジアツアー「LiVE is Smile Always～ASiA TOUR 2018～[eN]」ステージ見学ツアーご招待（6/15・日本武道館、7/1・大阪城ホール）！
C賞が「LiSA BEST -Day-・LiSA BEST -Way-」ポスタープレゼントとなります！

【LiSAベストアルバム 商品封入応募特典情報】
A賞：LiSAベストアルバム発売記念『秘密のサイン会っ』ご招待
東京編・第一部…150名
東京編・第二部…150名
名古屋編…150名
大阪編…150名
※開催日程は後日発表となります。

B賞：『LiVE is Smile Always～ASiA TOUR 2018～[eN]』ステージ見学ツアーご招待
【実施日程】
・6/15（金）日本武道館…10名
・7/1（日）大阪城ホール…10名
※両会場とも、ライブ開場前の時間帯に実施予定です。
※両会場とも、ライブ本編の観覧には別途、ライブのチケットが必要となります。

C賞：LiSAサイン入り『LiSA BEST -Day-・LiSA BEST -Way-』ポスタープレゼント…100名

ベストアルバムをゲットして、是非どしどしご応募ください！
発売日をお楽しみに！

2018年5月9日発売 LiSA ベストアルバムの店舗特典が決定いたしましたのでご案内いたします。

下記、詳細ご確認ください。

☆オリジナル特典：LiSA絵柄ポストカード☆

※「ポストカード」のLiSA絵柄は各店舗とも１種となります。「LiSA BEST -Day-」「LiSA BEST -Way-」で別の絵柄ではありません。

※先着特典となっております。各店舗ともなくなり次第配布終了となります。

【対象商品】

2018年5月9日(水)発売

『LiSA BEST-Day-』初回生産限定盤(CD+BD)、初回生産限定盤(CD+DVD)、通常盤(CD)

『LiSA BEST -Way-』初回生産限定盤(CD+BD)、初回生産限定盤(CD+DVD)、通常盤(CD)

『LiSA BEST-Day-＆LiSA BEST-Way-』（2CD+BD+特製ビッグTシャツ）

【対象店舗】

☆全国アニメイト（オンラインショップ含む）

☆TOWER RECORDS全店（オンライン含む/一部店舗除く）

☆HMV全店（HMV&BOOKS Online含む/一部店舗除く）

☆TSUTAYA RECORDS（一部店舗除く）/ TSUTAYAオンラインショッピング（予約のみ）

☆新星堂/WonderGOO全店(一部店舖除く) および新星堂WonderGOOオンライン

☆ゲーマーズ全店（※オンラインショップを含む）

☆ソフマップ (CD取扱店、及びドットコム)

☆とらのあな(一部店舗除く)＋通販

☆ANIPLEX+

☆Sony Music Shop

☆「LiSA BEST -Day-」、「LiSA BEST -Way-」同時購入者特典☆

にて「LiSA BEST -Day-」、「LiSA BEST -Way-」を同時に購入された方には、さらに同時購入者特典として「オリジナルクリアファイル」をプレゼントいたします。

※先着特典となっております。各店舗ともなくなり次第配布終了となります。

※クリアファイルの絵柄は全店舗共通で１種です。詳細は店舗までお問い合わせください。

☆「LiSA BEST」応援店のご案内☆

「応援店」で上記の対象商品をお買い上げの方に、先着で「B2サイズポスター」を進呈いたします。

※応援店の店名は後日ご案内いたします。

※各店舗のオリジナル特典「ポストカード」、同時購入者特典「オリジナルクリアファイル」、応援店特典「B2サイズポスター」の絵柄は追ってご案内いたします。現在鋭意制作中！どうぞお楽しみに！

垃圾amazon冇特
等圖出先諗訂邊間了

會場特

個髪型有啲似你嗰個

呀姐(30.8)其實keep得好好

認真諗住武道館先買

last order
仲有邊個要yanaginagi
pm

有冇人要animax 廣州1680 第二行一張 pm

curry dog is a pro buyer
香港場成個po都靠晒你了

買晒第一行 訓住黎睇

掃飛大戶

你睇唔撚睇animax 啊 多咗飛

不了 遠

有專車接送 睇唔睇

有祈B 愛乃 都唔睇?

不要

愛呢

沒有了

忘了愛

新加坡LiSAkko果件好正

？！

有冇香港LiSAkko tee

有BANNER都偷笑 一陣BANNER都冇人整

點會冇

阿姐:今次再唔爆 下次唔L黎了

要搞野既要開始諗定喇
得番幾個月

搵香港嗰個LiSAkko設計

狂野D得唔得

call到1萬個支那人落黎紅館都爆啦

紅館開兩面台都得啦

支那人：香港？不了。

掟壽包補祝生日

燈牌Liza

@短髮控
飛已買

幾號牙

1X

佢hold 起咗頭十幾個號碼

淨係聽過幾首

打埋我果份CALL
靠你了

到時聽下聽下就會發覺
哦 原來呢首歌係佢唱嘅

點比錢你 定到時先

求撚其啦

最緊要係可以一齊high

hi five

唔撚比

都得

痴線

想問兩位係咩關係

一面之緣。。。

錢都唔洗比 ⋯我諗平時應該係⋯

幫拖買LiSA寶寶演唱會1列OK?

熟都唔敢唔比啦

我要一個人要3個位 訓住睇

請受禾一拜

唔係SACRA MUSIC都無乜興趣睇
買左下個月GARNiDELiA

到時相認

我排通宵先買到
你哋兩個點報答我

開賣左

你唔知?

我搶哂頭兩列了 冇預你

希望牙姐今次係文化中心演出成功

佢掛住單手上藍井官網 有張新圖

你仲未幫我搵135cm既G

8月啵

早四個月開賣是常識吧

畀啲時間我

買左890飛了

下次再睇囉

阿姐邊會爆

屌你老母

阿姐：下次唔L黎了

阿姐: 畀咗兩次機會你哋了 下次想睇做飛行系啦

台灣連輪椅位都俾黃牛買埋
如果香港唔爆我都唔知講乜好了

到時幫幫手買頭位飛牙
最多送張水瀨POSTCARD比你

阿姐比起三年前又紅咗好多
今次爆喇啩

台灣咁大 要爆唔難既

帶把刀斬撚死你

我唔撚信牙

斬撚埋你

你未出手我就一手撳撚低你啦 死矮仔

兩位CHING真係好GAY.....

真係唔爆既應該阿姐都唔會再黎香港

但我真人未同佢講過野....

有冇小倉唯同好

講過一句

點解牙

會然短XX靚仔來的

mk 嚟

其實我覺得開3000人場真係唔會爆

你包底

發覺呢個POST好多MK仔........

包唔到成二千幾個位咁多

開musiczone乜都爆

ANISONG第二把膠椅黎香港都淨係開到MUSICZONE俾人笑到面黃啦

我包一行底 其他交畀大家

mk仔迷mk妹好正常

開musiczone不如我過去睇
唔想辛苦佢

第一把係水樹?

第一係藍井

當你依家考多個保安牌番多份夜更
每個月應該月入3萬up
一日三餐加埋食少過50蚊+行路番工
仲有4個月比你 夠了

駁唔到......
你本命都話自己當年係mk妹....

講完有冇小小面紅

哈 我笑咗出聲

佢而家嬲到面紅了

亞博囉

香港文化中心（英語：Hong Kong Cultural Centre）是香港主要的藝術表演場地之一，位於九龍尖沙咀梳士巴利道，毗鄰香港太空館和香港藝術館。香港文化中心設有音樂廳、大劇院及劇場三個主要表演場地，提供各式音樂會、歌劇、戲曲、舞蹈及電影等，中心亦設有展覽館、排練室和會議室等。現由康樂及文化事務署管理

2018了

哈 咁都有得打飛機

你試吓而家再開多次呢個po

唔好再互相傷害了
轉推年輕既女囝保平安

呢樣岩

有邊個男人唔鍾意年輕既肉體

係香港 藍井係多人識d
可能成日黎香港

勇士

唔是話藍井唔好

但休養左咁耐岩岩先復出就拋佢出黎同我地第二把膠椅鬥
你有冇人性

文化中心有幾多個位？

大家和平理性OK? 我真扎25號出新album記住支持

都是好女仔不用分那麼細

隔離hp又有人畢業啦大家好好珍惜眼前人

十年前已經推緊小倉唯了

推美波B算喇

no dd

但我個真扎今年又三十歲了
我對老女人特別有性趣

好美波不推嗎

得閒過黎美波post玩下

個頭越剪越短

8 月神席交換okay?

有冇你個名 @短髮控

唔識呢d野

個樣越嚟越後生

留個名都好

有冇超連結

哦 原來係佢
佢笑得好奇怪 不了

優點大於缺點
所以都係好正

優點係咩

yaeba 可惜

得一個缺點

唔笑既話好靚女

唔好咁
唔忍心

🤷🏿‍♂️有推藍井都係咁話 藍井收皮前都算有人氣 但佢認真未到LiSA果個階段 前年收皮前加埋都淨係開過三次大場one man live 阿姐已經開緊大場tour🤷🏿‍♂️

理性d講句 水瀨祈好正

不要追求年輕的肉體

皮笑肉不笑

西面女人

想同佢做愛

大肚衫....

打比佢

唔通⋯

已買
著去LiVE先

圖

有個av女優好似阿姐

對波幾似

痴線既 阿姐平既 點似

差唔多 小籠包

DIRTY

吹到天使萌似阿姐

角度 表情限定啫

呢個post d人好咸濕

shit 點解我知天使萌
一定係發夢夢到

我名都up唔出
係咪上個年代既av?

唔知你地講乜

一個二個

佢地講緊乜

作反呀

話阿姐似⋯🙈

佢地眼矇

岩呀 打得丁多就眼濛 佢地呀 係佢地

我清泉

你有份話似
準備一死已謝天華未

仲話對野似 阿姐明明平既

個鋪頭咁有良心既
我淨係買GoneR d衫
比埋本MxMxM catalog 我既

終於出現

偽毒

Gary gor

買左邊件

今朝坐車係到碌手機 一見到心諗⋯

這些機會不是你的

毒撚CARRY唔起件野
點買

將自己變做偽毒去carry

出返黎開大場 坐得滿人都老懷安慰啦hi🤷🏿‍♂️

會唔會大貪咗啲

伊秩弘将好出名架咩？
個個提到佢就出晒 咁嘅？

believe in ourselves..........=.=

ひと足先に、来週のSOLのLL教室で、新曲WiLL～無色透明～を初オンエアします。

好似平時去日本旅行果d手信咁

好柒...

...

出rockmode '18個下我都屌左出黎
而家又咩一回事

阿姐心諗出隻best呃你地錢唔係幾好 求其改d野 好似新野

d樂壇廢老最鍾意炒冷飯
拎d舊歌出黎改兩改又當新歌

畀錢啦 望

笑什麼 畜生

Shut up and

go home fuck yourself

擺明就係ドンキホーテ1100Yen俾人買番公司果D手信

我通常係機場D FAMILY MART買擺係門口果D 19返公司...

手信
宝箱

可唔可以平D

個個口裡說不⋯⋯

新曲（好似係）加精選可恥

cut單了

我通常都係羽田買

試過有幾次唔買野返去比人屌 以後飛都唔L出聲了

買tee送CD 你識條鐵

直接話無錢買手信了

黑色通常盤張相好靚
死人吸血鬼索尼

愈黎愈少聽沙沙b了
係時候棄坑了

又想走數

買 都買

理性追星

理性課金

買左先可以理性考慮幾時放番出去
唔買既 遲下想買個陣就會非理性ALL IN

其實我只係無錢 同時推三個 個個都ALLIN幾多錢唔掂

番多幾份工

搵埋搵埋全部課哂比SONY 值得咩

屌....算了

我推埋真禮都已經有d緊絀

首美少女戰士比阿姐唱到一d都唔美少女戰士

中女戰士

又笑9阿姐

中女戰士 笑左出聲

美魔女戰士呀

靚女

一把年紀扮可愛

我要埋你果份

可愛（30.8）

已經準備好今晚dum心口

心口已dum

冇 axxxis

可愛喔

熟女好正

屌你老母有littlebraver同today

收到風冇co-k
垃圾

小南泰葉合唱!?!?!?!?

乜咁多guest

hehe?

真。DUM春

安全

カヨコ應該真係冇下次

ching你聽日有得護心

聽日入場打毒撚

呢度會唔會太多mk

mk list

1. gary gor
2. 織部里沙

完

GARY GOR N年前第一次見佢就知係MK

邊有毒L著到咁型

懷疑呢個post成個post都係mk

佐助型毒撚

無咩事我都係出返去先

真毒肥宅都俾人屈係毒撚

公道自在人心

真毒肥宅

俾人負評

全身都散發住MK氣息

我對眼

又賣弄性感

幾十歲人 好心.....

見過ching真人 咁都扮毒真係過份左d

正喔

[DD廣告時段]
アンジュルムアジアツアー決定！
6月29日韓国
6月30日香港
7月1日台湾

咩來

H!P

早過呀姐黎

今日有CO-K喔

idol都推埋邊夠你玩呀

有無好似CCTVB咁派PiZZA?

你地一個二個咪又推聲優

唔需要分到咁細
其實大家都係推好女仔

如果有一日我連仔都推埋大家先驚訝都未遲

聽講阿姐唱到一半發火？

甩少少歌詞都要屌 On9仔乎？

詳細希望

睇twitter啲人講咋
呢度今日冇人去？

發生左好多野

咩事

さすが呀姐

detail

食q！將啲無謂人掟咗出去之後，順便閂窗落閘！唔好再俾啲夢遺嘅人入黎喇

本身個setlist就d人投票排名黎決定既
呀姐本人就覺得排底個d歌好慘，抽左幾首出黎用輪盤揀3首出黎唱
第一首就ナミダ流星群，呀姐唔記得歌詞所以重新黎過
之後第一列有條友唔知講左d咩，呀姐冇理佢
第二首就crow song，今次就冇唔記得歌詞
個條友就話marina唱得好聽d
第三首オレンジサイダー，今次搞左歌詞所以重新黎過，之後個條友又唔知講左d咩，呀姐就走去同條友講左一兩句，因為off mic，我都聽唔到
跟住就叫staff黎趕佢走 望佢口型就係應該叫條友「出てって」

紅字為twitter睇返黎，係咪事實就唔知

渣GA

On9仔

條友究竟入場黎做咩

真.厄介

一列原來係咁用

想學?

係咪呢類人先買到第一排

試下

播liza 姐佢聽

今日成功回收ナミダ流星群同LiVE DiVE MHz

dum春

條友入場黎做咩

摟𨳒

原來有成6,7個人

我大概知邊堆人..
WUG現場久唔久都會見到佢地

原來係連續犯事集團

慘

點解佢地咁易有飛?

有錢有咩做唔到
Wug場場拎最前添

教練我都想坐前排

$$$$

真係DUM春 好想聽眼淚流星群

LiVE DiVE MHz

香港場唔驚wo 阿姐聽唔明廣東話

ガン、チャオ應該聽得明

挑戰阿姐底線

香港個台咁遠 阿姐聽唔聽你地講野

MUSICZONE一列

留名等睇開MUSICZONE

點會咁寒酸

開口中

咪燈

啱啱先碌twitter 阿姐真係嬲嬲豬 出堆po

更年期

都似

唔出po澄清一陣又炎上

打和啦 兩邊都唔叻
都叫左索索唔好操到阿姐咁忙
話咁易就出事

又唔關事既
總括而言台下個堆人唔搞咁多野都唔會搞成咁

其實阿姐係成首都錯到痴左線定係錯幾句自己唔滿意先re

台下好大聲嘈？

唱到中段唔記得曬d歌詞跟住叫停，之後有staff出黎比歌詞簿佢睇，佢望兩望跟住就重新黎過

年紀大 記性差

心痛

唔記得歌詞 唱錯其實好正常 無乜所謂啦

正常LiSAッ子見到呀姐甩轆仲開心啦
咁難得

開live唔係通常戴監聽式耳機 應該隔哂音 阿姐細場無戴？

台下班友 講左咩？

冇音樂既話聽到的
BTW呀姐好似用335?

無留意 d cm整隻隻都差唔多樣

唱多次算係咁啦，仲想點

條友冇唱個陣會除
所以先會成日應台下機

見到啊姐咁樣 個心好痛

做多d飛行系支持下阿姐

趁仲有心有力飛多啲

會唔會睇唔開要休息一下

唔會

怕呃介
不出國了

最底個張圖差D認唔到

你唔講我都唔覺

有啲似77

我覺得p到有d似綾野ましろ

係ましろ似佢
邊個跟邊個其實一目了然

sony當年應該搵新人條件之一係要似阿姐+mk妹

ましろ當年好純
係近年先行呀姐條路線
有睇過佢live都應該明，佢真係好似呀姐
不過行呀姐後路注定紅唔起

都順便睇過兩次 硬係差d野

當年跟藍井紅唔起咪試下跟阿姐

順便

果兩次咁啱係藍井第一次武道館同最後一次武道館果段時間 未求其搵野睇

Rich

飛行系

ふざけんなｗ

條友前身mk妹爛口都好正常

爛口先正

粗口live

黎香港場講

我hi佢啊！

互屌

肯公布特典圖未 死MK

想比佢係咁用粗口屌我

想屌佢

人地有達b

不了 搵番個後生d既先

生完仔係唔同d

汽球反射出黎個男人有無人識？

我黎

haha

磨擦力很強

新歌(半首)冇人講

邊度有 唔識搵

+1

佛系fans

點解個結果係變DD

因為佢自己係DD

做DD幾好
見到2個偶像就有2倍開心
見到3個偶像就有3倍開心

何樂而不為

愛係有限量架 會分薄哂

真 早兩日睇完im@s live viewing見到好多靚女巧開針

真P係會飛台灣

那有錢

愛不夠

愛係用個心去愛架嘛

比阿姐強制留我港先第一次睇咋

咁無錢點愛

講心唔講金

想睇原紗友里BB
唔知幾時黎香港

又佛系

早幾年c3個次無睇?

垃圾香港 開大小小既場無次爆位 狗都唔黎

緣分到了 自然會入金
要當選先有得講金吧

果陣未做未央P

ching係咪岩岩又飛完台灣

Cg睇完動畫就棄左坑 果時仲買左隻卯月PVC 想賣返出去

公佈係邊間老人院搞未呀屌

冇 唔想再去台灣
同埋CG其實唔算大興趣
如果ML+有叉燒三寶就可能諗下

music zone

唔識飛點做DD

前幾年 日本有搞三家合演 搞左兩年無搞 果個抵睇

red bull

多左張animax 廣州第2行 有冇人岩

叉燒三寶即係邊三個?
btw,又推年輕肉體

如果我坐第一排 我贊成

厄介

可唔可以係this town needs

幾十人合唱THE IDOLM@STER
周不時都開youtube睇番

雨宮天 麻倉もも 夏川椎菜

大佬呀.......
希望今年索索搞多次sme

不要追求⋯

未即係sacra music live
佢搞既話又可以做飛行系

今年SOZO好似唔搞AFL
又少左樣野睇

成日都諗住睇dd live......

此身為DD所成⋯

其實右邊仲好似有個女人...

叉燒

諗左兩秒先get到

呢度真係好多DD

啱呀 啱呀

咁叉燒又真係幾正嘅

年輕既肉體⋯夏川個樣差小小

講到尾個個都係睇天妹架啫

桃都好j 個樣

最qq係麻倉桃

成個post都係DD

me好撚專一

夏川先正

不用分那麼細
三個都正吧

不用分那麼細了 反正成班hihi都係睇阿天

痴線啦
天醬最正
ナンス最青春
もも俾你地

邊有得你地揀呀
留係屋企對住部電腦打j算啦

教練我都想玩接近戰

番屋企奶寫真先

🙇🏻‍♂️

點解我諗左咸野

對住本寫真打j算

你地一個二個都滿腦子色情野

年輕肉體 接近戰

唔會用色情眼光望好女仔 你地好污濁

最多都係FF同豐田肉搏

純潔d ok?

ching你d口味.....

...有點重

我屌埋你地果份

ching可唔可以唔好見到大奶奶就狗衝.....

平時講阿姐兩句就完
一講d dd野就推幾頁

稍有涉獵未吹多兩句

今朝都有講兩句阿姐新歌 結果幾句又完左話題

過氣啦

中女啦

agger

推到就1001添

好過冇人講野啦

.....................

..............

藍井都過氣啦 三十歲中女啦

係日本好多老人家聽藍井唔會過氣
相反得mk先聽LiSA

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #10 中女的祈禱

期待兩個老女人 黎緊一齊出event

⋯⋯⋯⋯⋯

又墊野

方力申.jpg

ga ga d lai!!!

我禮終於出特典圖 訂！！！！！

工藤遥卒con BD出左 買！！！！！

好女仔是要全副身家上貢

全部都唔係阿姐

阿姐用咗11111啦

訂邊間好
定係求奇日森買

我求其咗

日森官方好似賣哂
前排想落單結果見到成堆炒家

等會場啦

幾廿碎人都仲係咁可愛......

大波妹

有容奶大

睇大波我做咩要睇佢

在阿姐身上尋求大奶是否搞錯了什麼

會場特+1

香港會場特

如果有既 再課多隻

每天學習
有冇人研究開鈴木愛理？

等6月會場買

唔sick

又偶像宅

點賣？

16800

有冇人研究開小倉唯

個嘴向下移半cm既話都ok

有

一齊block 咗上面條友佢

舉報回覆

有冇手腳睇EGOIST

等緊公售

又話研究。。。咪研究緊

理性研究okay?

呢個係我睇過佢廿幾張相既結論

係日本應該多fans過阿姐同藍井

我快達票高手 使唔使幫你搶

要

唔出奇 年輕嘅肉體真係無撚敵

加上咁完美

=.=.......

不過佢好似話優先賣嘅位一定前過公售
所以都唔知公售會出幾後嘅位...

ABC

你買唔買到優先

C3賣哂啦

佢c3 又優先咗兩次
近排主辦自己又優先咗次

abc 好撚好聽

有冇免費飛送比我